李私煙離世消息一出，監獄內手足拍哂抬起哄歡呼

懲教班友循例叫大家收聲

來源: 懲教黃朋友

個風咁快就傳到入監？

五毛ac咁都可以活躍開post

點傳入去 唔好吹水啦

入面有收音機 電視架

有電視新聞睇掛

幫五毛推po做乜

Sorry 唔知

難得換來牆內手足有少少開心的時間，咁李私煙的死都有少少價值